[絲入]覺得哈利波特靚唔靚仔？

柒下柒下咁
唔係拍左套垃圾有西人識佢咩
靚仔正皮
樣衰負皮

臭雞

唔好咁激動住

係愛阿哈利

其實好靚仔

細個超靚仔 大個超柒

你試下拍埋去就知靚唔靚仔
隔住個mon話人柒 容乜易

好靚仔喎
嗰對藍寶石眼 係矮左少少

利申:巴

發覺d人對靚女定義得好低 五官端正已經夠
靚仔往往要碧咸吳彥祖級先無人challenge

長歪了

利申靚女

俊？邊度俊？睇過